如果avg4 真係玩回到過去

咁quick silver 會唔會有機會番生入隊

連佢個妹Wanda都無掛住過佢
你話佢有咩存在價值

我掛住佢

咁Nick Fury就唔會盲

不過x men 嘅qs玩得太出色 marvel出番qs 都只會係斑門弄斧 但真係好鍾意呢個角色

有得比汎合金撚屌 有咩會記得

Sweet dreams are made of this

vibranium